# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Back Row
# Addon id: skin.back-row
# Addon Provider: Sharpe and DJDafreund
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-skins/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#20410"
msgid "Trailer"
msgstr "预告片"

msgctxt "#31001"
msgid "Programs Control Visibility"
msgstr "程序菜单可见"

msgctxt "#31002"
msgid "Enable Video Library For Movies & TV"
msgstr "启用电影和剧集视频资料库"

msgctxt "#31003"
msgid "TV Shows Control Visibility"
msgstr "剧集菜单可见"

msgctxt "#31004"
msgid "System Control Visibility"
msgstr "系统设置可见"

msgctxt "#31005"
msgid "Scripts Control Visibility"
msgstr "脚本菜单可见"

msgctxt "#31006"
msgid "File Manager Control Visibility"
msgstr "文件管理可见"

msgctxt "#31007"
msgid "Weather Control Visibility"
msgstr "天气菜单可见"

msgctxt "#31008"
msgid "Enable Music Now Playing Banner"
msgstr "启用音乐正在播放栏"

msgctxt "#31009"
msgid "Use Multiple Home Wallpapers"
msgstr "使用多主界面背景"

msgctxt "#31010"
msgid "Use A Single Home Wallpaper"
msgstr "使用单主界面背景"

msgctxt "#31011"
msgid "Use Wallpaper Darkening Effect"
msgstr "备用"

msgctxt "#31012"
msgid "View Options"
msgstr "备用"

msgctxt "#31013"
msgid "Enable Music Now Playing Screen"
msgstr "启用音乐正在播放屏"

msgctxt "#31014"
msgid "Enable Music Visualisation And Slideshow In Home"
msgstr "启用主界面可视效果"

msgctxt "#31017"
msgid "Enable Video Preview In Home"
msgstr "启用主界面视频预览"

msgctxt "#31018"
msgid "Enable Video Preview In Menus"
msgstr "启用菜单中视频预览"

msgctxt "#31019"
msgid "Enable Time & Date"
msgstr "启用时间和日期"

msgctxt "#31020"
msgid "Reset Skin"
msgstr "重置皮肤"

msgctxt "#31021"
msgid "Disable Curtain Background"
msgstr "关闭幕布背景"

msgctxt "#31022"
msgid "Channel Options"
msgstr "备用"

msgctxt "#31023"
msgid "Configure Look & Feel"
msgstr "配置外观设置"

msgctxt "#31024"
msgid "Configure Video Settings"
msgstr "配置视频设置"

msgctxt "#31025"
msgid "Configure Music Settings"
msgstr "配置音乐设置"

msgctxt "#31026"
msgid "Configure Pictures Settings"
msgstr "配置图片设置"

msgctxt "#31027"
msgid "Configure Programs Settings"
msgstr "配置程序设置"

msgctxt "#31028"
msgid "Skin Settings"
msgstr "皮肤选项"

msgctxt "#31029"
msgid "Configure Live TV Settings"
msgstr "配置皮肤设置"

msgctxt "#31030"
msgid "Configure Weather Settings"
msgstr "配置天气设置"

msgctxt "#31031"
msgid "Configure Network Settings"
msgstr "配置网络设置"

msgctxt "#31032"
msgid "Configure System Settings"
msgstr "配置系统设置"

msgctxt "#31033"
msgid "Configure Your User Profiles"
msgstr "设置用户配置"

msgctxt "#31034"
msgid "View XBMC Credits"
msgstr "浏览XBMC开发者"

msgctxt "#31035"
msgid "Movie - Library"
msgstr "电影 - 资料库"

msgctxt "#31036"
msgid "TV - Library"
msgstr "剧集 - 资料库"

msgctxt "#31037"
msgid "Enable Watched Overlays"
msgstr "未观看/已观看标志切换"

msgctxt "#31038"
msgid "playing"
msgstr "播放"

msgctxt "#31039"
msgid "paused"
msgstr "暂停"

msgctxt "#31040"
msgid "rewind 2x"
msgstr "快退 2x"

msgctxt "#31041"
msgid "forward 2x"
msgstr "快进 2x"

msgctxt "#31042"
msgid "rewind 4x"
msgstr "快退 4x"

msgctxt "#31043"
msgid "forward 4x"
msgstr "快进 4x"

msgctxt "#31044"
msgid "rewind 8x"
msgstr "快退 8x"

msgctxt "#31045"
msgid "forward 8x"
msgstr "快进 8x"

msgctxt "#31046"
msgid "rewind 16x"
msgstr "快退 16x"

msgctxt "#31047"
msgid "forward 16x"
msgstr "快进 16x"

msgctxt "#31048"
msgid "rewind 32x"
msgstr "快退 32x"

msgctxt "#31049"
msgid "forward 32x"
msgstr "快进 32x"

msgctxt "#31050"
msgid "Enable DVD Case Animation"
msgstr "启用DVD盒动画"

msgctxt "#31051"
msgid "Approx. Ending Time:"
msgstr "预计结束时间："

msgctxt "#31052"
msgid "Use Posters Instead Of Banners For TV"
msgstr "使用剧集缩略图而非宽图标"

msgctxt "#31053"
msgid "Enable Ken Burns Effect On Backgrounds"
msgstr "启用背景定格聚焦特效"

msgctxt "#31054"
msgid "Wallpaper"
msgstr "背景"

msgctxt "#31055"
msgid "Sub Menu Control"
msgstr "子菜单控制"

msgctxt "#31056"
msgid "Set Menu Background Image"
msgstr "设置菜单背景图片"

msgctxt "#31057"
msgid "Reset Menu Background Image"
msgstr "重置菜单背景图片"

msgctxt "#31058"
msgid "Set Menu Background Folder"
msgstr "设置菜单背景目录"

msgctxt "#31059"
msgid "Clear Menu Background Folder"
msgstr "清除菜单背景目录"

msgctxt "#31060"
msgid "Set Videos Background Image"
msgstr "设置视频背景图片"

msgctxt "#31061"
msgid "Reset Videos Background Image"
msgstr "重置视频背景图片"

msgctxt "#31062"
msgid "Set Videos Background Folder"
msgstr "设置视频背景目录"

msgctxt "#31063"
msgid "Clear Videos Background Folder"
msgstr "清除视频背景目录"

msgctxt "#31064"
msgid "Set Pictures Background Image"
msgstr "设置图片背景图片"

msgctxt "#31065"
msgid "Reset Pictures Background Image"
msgstr "重置图片背景图片"

msgctxt "#31066"
msgid "Set Pictures Background Folder"
msgstr "设置图片背景目录"

msgctxt "#31067"
msgid "Clear Pictures Background Folder"
msgstr "清除图片背景目录"

msgctxt "#31068"
msgid "Set Music Background Image"
msgstr "设置音乐背景图片"

msgctxt "#31069"
msgid "Reset Music Background Image"
msgstr "重置音乐背景图片"

msgctxt "#31070"
msgid "Set Music Background Folder"
msgstr "设置音乐背景目录"

msgctxt "#31071"
msgid "Clear Music Background Folder"
msgstr "清除音乐背景目录"

msgctxt "#31072"
msgid "Set Programs Background Image"
msgstr "设置程序背景图片"

msgctxt "#31073"
msgid "Reset Programs Background Image"
msgstr "重置程序背景图片"

msgctxt "#31074"
msgid "Set Programs Background Folder"
msgstr "设置程序背景目录"

msgctxt "#31075"
msgid "Clear Programs Background Folder"
msgstr "清除程序背景目录"

msgctxt "#31076"
msgid "Set Exit Background Image"
msgstr "设置退出背景图片"

msgctxt "#31077"
msgid "Reset Exit Background Image"
msgstr "重置退出背景图片"

msgctxt "#31078"
msgid "Set Exit Background Folder"
msgstr "设置退出背景目录"

msgctxt "#31079"
msgid "Clear Exit Background Folder"
msgstr "清除退出背景目录"

msgctxt "#31080"
msgid "Set Files Background Image"
msgstr "设置文件背景图片"

msgctxt "#31081"
msgid "Reset Files Background Image"
msgstr "重置文件背景图片"

msgctxt "#31082"
msgid "Set Files Background Folder"
msgstr "设置文件背景目录"

msgctxt "#31083"
msgid "Clear Files Background Folder"
msgstr "清除文件背景目录"

msgctxt "#31084"
msgid "Set Weather Background Image"
msgstr "设置天气背景图片"

msgctxt "#31085"
msgid "Reset Weather Background Image"
msgstr "重置天气背景图片"

msgctxt "#31086"
msgid "Set Weather Background Folder"
msgstr "设置天气背景目录"

msgctxt "#31087"
msgid "Clear Weather Background Folder"
msgstr "清除天气背景目录"

msgctxt "#31088"
msgid "Set System Background Image"
msgstr "设置系统设置背景图片"

msgctxt "#31089"
msgid "Reset System Background Image"
msgstr "重置系统设置背景图片"

msgctxt "#31090"
msgid "Set System Background Folder"
msgstr "设置系统设置背景目录"

msgctxt "#31091"
msgid "Clear System Background Folder"
msgstr "清除系统设置背景目录"

msgctxt "#31092"
msgid "Set Single Default Background Image"
msgstr "设置默认背景图片"

msgctxt "#31093"
msgid "Reset Single Default Background Image"
msgstr "重置默认背景图片"

msgctxt "#31094"
msgid "Set Single Default Background Folder"
msgstr "设置默认背景目录"

msgctxt "#31095"
msgid "Clear Single Default Background Folder"
msgstr "清除默认背景目录"

msgctxt "#31096"
msgid "Set Movies Background Image"
msgstr "设置电影背景图片"

msgctxt "#31097"
msgid "Reset Movies Background Image"
msgstr "重置电影背景图片"

msgctxt "#31098"
msgid "Set Movies Background Folder"
msgstr "设置电影背景目录"

msgctxt "#31099"
msgid "Clear Movies Background Folder"
msgstr "清除电影背景目录"

msgctxt "#31100"
msgid "Set TV Shows Background Image"
msgstr "设置剧集背景图片"

msgctxt "#31101"
msgid "Reset TV Shows Background Image"
msgstr "重置剧集背景图片"

msgctxt "#31102"
msgid "Set TV Shows Background Folder"
msgstr "设置剧集背景目录"

msgctxt "#31103"
msgid "Clear TV Shows Background Folder"
msgstr "清除剧集背景目录"

msgctxt "#31104"
msgid "Enable Extra Scroll Bars"
msgstr "启用滚动条"

msgctxt "#31105"
msgid "Use Smaller Home Controls"
msgstr "使用主界面小电影胶片效果"

msgctxt "#31106"
msgid "New Movies"
msgstr "最新电影"

msgctxt "#31107"
msgid "New Episodes"
msgstr "最新剧集"

msgctxt "#31108"
msgid "Enable Recent & Random Content"
msgstr "启用最新和随机项目"

msgctxt "#31109"
msgid "New Music"
msgstr "最新音乐"

msgctxt "#31110"
msgid "Use Conditional Weather Backgrounds"
msgstr "使用天气相关背景"

msgctxt "#31111"
msgid "Video Library Defaults To Root Level"
msgstr "视频资料库默认到根目录"

msgctxt "#31112"
msgid "Enable Movie Title Labels In Fanart Wrap View"
msgstr "同人画卷动视图启用电影标题标签"

msgctxt "#31113"
msgid "Submenu Custom Scripts"
msgstr "子菜单自定义脚本"

msgctxt "#31114"
msgid "Music Lyrics Script"
msgstr "音乐歌词脚本"

msgctxt "#31115"
msgid "Video Subtitles Script"
msgstr "视频字幕脚本"

msgctxt "#31116"
msgid "Show Weather Forecast"
msgstr "显示天气预报"

msgctxt "#31117"
msgid "General"
msgstr "菜单选项"

msgctxt "#31118"
msgid "Custom Weather Script"
msgstr "自定义天气脚本"

msgctxt "#31119"
msgid "Use Music Fanart Instead of Visualisation"
msgstr "用音乐同人画代替可视化效果"

msgctxt "#31120"
msgid "Set Music Videos Background Folder"
msgstr "设置音乐电视背景目录"

msgctxt "#31121"
msgid "Clear Music Videos Background Folder"
msgstr "清除音乐电视背景目录"

msgctxt "#31122"
msgid "Set Music Videos Background Image"
msgstr "设置音乐电视背景图片"

msgctxt "#31123"
msgid "Reset Music Videos Background Image"
msgstr "重置音乐电视背景图片"

msgctxt "#31124"
msgid "Music Videos Control Visibility"
msgstr "音乐电视可见"

msgctxt "#31125"
msgid "Music Share Location"
msgstr "音乐共享位置"

msgctxt "#31126"
msgid "Use Last.FM Music Fanart Slideshow"
msgstr "使用音乐同人画幻灯片"

msgctxt "#31127"
msgid "Enable Ken Burns Effect For Music Fanart"
msgstr "启用音乐同人画定格聚焦特效"

msgctxt "#31128"
msgid "Videos Control Visibility"
msgstr "视频菜单可见"

msgctxt "#31129"
msgid "Movies Control Visibility"
msgstr "电影菜单可见"

msgctxt "#31130"
msgid "Music Control Visibility"
msgstr "音乐菜单可见"

msgctxt "#31131"
msgid "Pictures Control Visibility"
msgstr "图片菜单可见"

msgctxt "#31132"
msgid "Titles"
msgstr "标题"

msgctxt "#31133"
msgid "Recently Added"
msgstr "最近新增"

msgctxt "#31134"
msgid "MUTE"
msgstr "静音"

msgctxt "#31135"
msgid "Enable Cinema Experience Button"
msgstr "启用家庭影院按钮"

msgctxt "#31136"
msgid "Home Shortcut 1"
msgstr "主界面快捷方式1"

msgctxt "#31137"
msgid "Home Label:"
msgstr "主界面标签："

msgctxt "#31138"
msgid "Set Shortcut Icon"
msgstr "设置快捷方式图标"

msgctxt "#31139"
msgid "Selected Favourite:"
msgstr "选择收藏："

msgctxt "#31140"
msgid "Icon:"
msgstr "图标："

msgctxt "#31141"
msgid "Wallpaper:"
msgstr "背景图："

msgctxt "#31142"
msgid "Home Shortcut 2"
msgstr "主界面快捷方式2"

msgctxt "#31143"
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷方式"

msgctxt "#31144"
msgid "Reset Shortcut Icon"
msgstr "重置快捷方式图标"

msgctxt "#31145"
msgid "Set Shortcut Wallpaper"
msgstr "设置快捷方式背景图"

msgctxt "#31146"
msgid "Reset Shortcut Wallpaper"
msgstr "重置快捷方式背景图"

msgctxt "#31147"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "#31148"
msgid "Home Shortcut 3"
msgstr "主界面快捷方式3"

msgctxt "#31149"
msgid "Home Shortcut 4"
msgstr "主界面快捷方式4"

msgctxt "#31150"
msgid "Home Shortcut 5"
msgstr "主界面快捷方式5"

msgctxt "#31151"
msgid "Home Shortcut 7"
msgstr "主界面快捷方式7"

msgctxt "#31152"
msgid "Page 1"
msgstr "第1页"

msgctxt "#31153"
msgid "Page 2"
msgstr "第2页"

msgctxt "#31154"
msgid "Page 3"
msgstr "第3页"

msgctxt "#31155"
msgid "Page 4"
msgstr "第4页"

msgctxt "#31156"
msgid "Home Shortcut 6"
msgstr "主界面快捷方式6"

msgctxt "#31157"
msgid "Home Shortcut 8"
msgstr "主界面快捷方式8"

msgctxt "#31158"
msgid "Disable Movie Countdown"
msgstr "禁用电影倒计时"

msgctxt "#31159"
msgid "Use Longer List 3 In Video Library"
msgstr "视频资料库使用长列表3"

msgctxt "#31160"
msgid "Page"
msgstr "页"

msgctxt "#31161"
msgid "Configure Your XBMC Add-Ons"
msgstr "配置XBMC扩展功能"

msgctxt "#31162"
msgid "Use Simplified Controls"
msgstr "使用简化控制"

msgctxt "#31163"
msgid "Set Fallback Music Slideshow Folder Location"
msgstr "设置备用音乐幻灯片文件夹位置"

msgctxt "#31164"
msgid "Clear Fallback Music Slideshow Folder Location"
msgstr "清除备用音乐幻灯片文件夹位置"

msgctxt "#31165"
msgid "Lock Views In Place (Kiosk Mode)"
msgstr "锁定视图位置（自助终端模式）"

msgctxt "#31166"
msgid "Set Favourite"
msgstr "设置收藏"

msgctxt "#31167"
msgid "Items"
msgstr "项"

msgctxt "#31168"
msgid "Download TV Logos And Clearart"
msgstr "下载剧集Logos和Clearart"

msgctxt "#31169"
msgid "Enable Clearart In Video OSD"
msgstr "在视频OSD菜单启用Clearart"

msgctxt "#31170"
msgid "Get Art"
msgstr "获取Logo"

msgctxt "#31171"
msgid "Movies Button Links To Library"
msgstr "电影按钮链接到资料库"

msgctxt "#31172"
msgid "Set Default Movie Source"
msgstr "设置默认电影来源"

msgctxt "#31173"
msgid "Source :"
msgstr "来源："

msgctxt "#31174"
msgid "TV Button Links To Library"
msgstr "剧集按钮链接到资料库"

msgctxt "#31175"
msgid "Set Default TV Source"
msgstr "设置默认剧集来源"

msgctxt "#31176"
msgid "Music Video Button Links To Library"
msgstr "音乐电视按钮链接到资料库"

msgctxt "#31177"
msgid "Set Default Music Video Source"
msgstr "设置默认音乐电视来源"

msgctxt "#31178"
msgid "Use TV Theme Music In Library"
msgstr "资料库使用使用剧集主题音乐"

msgctxt "#31179"
msgid "Display Random Movies Instead Of Recently Added"
msgstr "显示随机电影而非最近新增"

msgctxt "#31180"
msgid "Random Movies"
msgstr "随机电影"

msgctxt "#31181"
msgid "Recommended Episodes"
msgstr "推荐剧集"

msgctxt "#31182"
msgid "Random Music"
msgstr "随机音乐"

msgctxt "#31183"
msgid "Display Recommended Episodes Instead Of Recently Added"
msgstr "显示推荐剧集而非最近新增"

msgctxt "#31184"
msgid "Display Random Music Instead Of Recently Added"
msgstr "显示随机音乐而非最近新增"

msgctxt "#31185"
msgid "Display Recently Added Movies"
msgstr "显示最新电影"

msgctxt "#31186"
msgid "Display Recently Added Episodes"
msgstr "显示最新剧集"

msgctxt "#31187"
msgid "Display Recently Added Music"
msgstr "显示最新音乐"

msgctxt "#31188"
msgid "Use Number Of Items Label"
msgstr "使用项目标签的编号"

msgctxt "#31189"
msgid "Set Exit Icon"
msgstr "设置退出图标"

msgctxt "#31190"
msgid "Cinema"
msgstr "电影"

msgctxt "#31191"
msgid "Movie Set"
msgstr "影片集"

msgctxt "#31192"
msgid "Set Videos Icon"
msgstr "设置视频图标"

msgctxt "#31193"
msgid "Set Movies Icon"
msgstr "设置电影图标"

msgctxt "#31194"
msgid "Set TV Shows Icon"
msgstr "设置剧集图标"

msgctxt "#31195"
msgid "Set Music Videos Icon"
msgstr "设置音乐电视图标"

msgctxt "#31196"
msgid "Set Music Icon"
msgstr "设置音乐图标"

msgctxt "#31197"
msgid "Set Pictures Icon"
msgstr "设置图片图标"

msgctxt "#31198"
msgid "Set Programs Icon"
msgstr "设置程序图标"

msgctxt "#31199"
msgid "Set Filemanager Icon"
msgstr "设置文件管理图标"

msgctxt "#31200"
msgid "Set Weather Icon"
msgstr "设置天气图标"

msgctxt "#31201"
msgid "Set System Icon"
msgstr "设置系统设置图标"

msgctxt "#31202"
msgid "Set Disc Icon"
msgstr "设置光盘图标"

msgctxt "#31203"
msgid "Next Episode:"
msgstr "下一集："

msgctxt "#31204"
msgid "Get TV Theme"
msgstr "获取电视主题"

msgctxt "#31205"
msgid "TV Airing Today"
msgstr "今日播出电视"

msgctxt "#31206"
msgid "Enable TV Airing Today"
msgstr "启用今日播出电视"

msgctxt "#31207"
msgid "Enable Extra Fanart - (Requires 'extrafanart' Folder For Each Movie Or TV Show)"
msgstr "启用附加同人画 - （需为每个电影或剧集建立“extrafanart”文件夹）"

msgctxt "#31208"
msgid "TV Guide"
msgstr "电视指南"

msgctxt "#31209"
msgid "RETURN"
msgstr "返回"

msgctxt "#31210"
msgid "HOME"
msgstr "主界面"

msgctxt "#31211"
msgid "REFRESH"
msgstr "刷新"

msgctxt "#31212"
msgid "MON"
msgstr "一"

msgctxt "#31213"
msgid "TUE"
msgstr "二"

msgctxt "#31214"
msgid "WED"
msgstr "三"

msgctxt "#31215"
msgid "THU"
msgstr "四"

msgctxt "#31216"
msgid "FRI"
msgstr "五"

msgctxt "#31217"
msgid "SAT"
msgstr "六"

msgctxt "#31218"
msgid "SUN"
msgstr "日"

msgctxt "#31219"
msgid "Airing"
msgstr "播出"

msgctxt "#31220"
msgid "Premiered"
msgstr "首映"

msgctxt "#31221"
msgid "at"
msgstr "于"

msgctxt "#31222"
msgid "Set Label:"
msgstr "设置标签"

msgctxt "#31223"
msgid "Set Favourite:"
msgstr "设置收藏"

msgctxt "#31224"
msgid "Set Custom Sub-Menu Favourite"
msgstr "设置自定义子菜单收藏"

msgctxt "#31225"
msgid "Videos Sub-Menu"
msgstr "视频子菜单"

msgctxt "#31226"
msgid "Movies Sub-Menu"
msgstr "电影子菜单"

msgctxt "#31227"
msgid "TV Shows Sub-Menu"
msgstr "剧集子菜单"

msgctxt "#31228"
msgid "Music Videos Sub-Menu"
msgstr "音乐电视子菜单"

msgctxt "#31229"
msgid "Music Sub-Menu"
msgstr "音乐子菜单"

msgctxt "#31230"
msgid "Enable Sub-Menu Item:"
msgstr "启用子菜单项："

msgctxt "#31231"
msgid "Current Time"
msgstr "当前时间："

msgctxt "#31232"
msgid "Finish Time"
msgstr "结束时间"

msgctxt "#31233"
msgid "Last FM Slideshow"
msgstr "Last FM幻灯片"

msgctxt "#31234"
msgid "Warning All Skin Modifications Will Be Lost"
msgstr "警告：所有对皮肤的修改将丢失"

msgctxt "#31235"
msgid "Home Menu Items"
msgstr "主菜单项"

msgctxt "#31236"
msgid "Video Library Source Options"
msgstr "视频资料库源选项"

msgctxt "#31237"
msgid "Home Extras"
msgstr "主界面附加"

msgctxt "#31238"
msgid "Set Settings Categories Background Image"
msgstr "设置设置分类背景图片"

msgctxt "#31239"
msgid "Reset Settings Categories Background Image"
msgstr "重置设置分类背景图片"

msgctxt "#31240"
msgid "Disable Wall Views Item Information"
msgstr "禁止封面墙视图项目信息"

msgctxt "#31241"
msgid "Videos Button Links To File Root Level"
msgstr "视频按钮链接到文件模式根目录"

msgctxt "#31242"
msgid "Set Default Videos Source"
msgstr "设置默认视频源"

msgctxt "#31243"
msgid "Working..."
msgstr "运行中..."

msgctxt "#31244"
msgid "Use Default Music Slideshow"
msgstr "使用默认音乐幻灯片"

msgctxt "#31245"
msgid "Set TV Guide Background Image"
msgstr "设置电视指南背景图片"

msgctxt "#31246"
msgid "Reset TV Guide Background Image"
msgstr "重置电视指南背景图片"

msgctxt "#31247"
msgid "Use TV Show Logo Wrap Views"
msgstr "使用剧集Logo卷动视图"

msgctxt "#31248"
msgid "Use Library Info Labels"
msgstr "使用资料库信息标签"

msgctxt "#31249"
msgid "Home Shortcut 9"
msgstr "主界面快捷方式9"

msgctxt "#31250"
msgid "Page 5"
msgstr "第5页"

msgctxt "#31251"
msgid "Home Shortcut 10"
msgstr "主界面快捷方式10"

msgctxt "#31252"
msgid "Home Shortcut 11"
msgstr "主界面快捷方式11"

msgctxt "#31253"
msgid "Page 6"
msgstr "第6页"

msgctxt "#31254"
msgid "Home Shortcut 12"
msgstr "主界面快捷方式12"

msgctxt "#31255"
msgid "Set Live TV Settings Icon"
msgstr "设置直播电视设置图标"

msgctxt "#31256"
msgid "Set Appearance Settings Icon"
msgstr "设置用户界面设置图标"

msgctxt "#31257"
msgid "Set Video Settings Icon"
msgstr "设置视频设置图标"

msgctxt "#31258"
msgid "Set Music Settings Icon"
msgstr "设置音乐设置图标"

msgctxt "#31259"
msgid "Set Pictures Settings Icon"
msgstr "设置图片设置图标"

msgctxt "#31260"
msgid "Set Weather Settings Icon"
msgstr "设置天气设置图标"

msgctxt "#31261"
msgid "Set Services Settings Icon"
msgstr "设置服务设置图标"

msgctxt "#31262"
msgid "Set System Settings Icon"
msgstr "设置系统设置图标"

msgctxt "#31263"
msgid "Set Profile Settings Icon"
msgstr "设置用户设置图标"

msgctxt "#31264"
msgid "Set Addons Settings Icon"
msgstr "设置扩展功能设置图标"

msgctxt "#31265"
msgid "Reset Icon"
msgstr "重置图标"

msgctxt "#31266"
msgid "Get Extra Fanart"
msgstr "获取附加同人画"

msgctxt "#31267"
msgid "Disable Fanart Wrap Views Item Information"
msgstr "禁用同人画卷动视图项目信息"

msgctxt "#31268"
msgid "Home Shortcut 1 Sub-Menu"
msgstr "主界面快捷方式1子菜单"

msgctxt "#31269"
msgid "Home Shortcut 2 Sub-Menu"
msgstr "主界面快捷方式2子菜单"

msgctxt "#31270"
msgid "Home Shortcut 3 Sub-Menu"
msgstr "主界面快捷方式3子菜单"

msgctxt "#31271"
msgid "Home Shortcut 4 Sub-Menu"
msgstr "主界面快捷方式4子菜单"

msgctxt "#31272"
msgid "Disable Time Labels In Video OSD"
msgstr "禁用视频OSD菜单时间标签"

msgctxt "#31273"
msgid "Get Extra Art"
msgstr "获取附加艺术图片"

msgctxt "#31274"
msgid "Live TV"
msgstr "直播电视"

msgctxt "#31275"
msgid "Set Live TV Background Image"
msgstr "设置直播电视背景图片"

msgctxt "#31276"
msgid "Reset Live TV Background Image"
msgstr "重置直播电视背景图片"

msgctxt "#31277"
msgid "Set Live TV Background Folder"
msgstr "设置直播电视背景目录"

msgctxt "#31278"
msgid "Clear Live TV Background Folder"
msgstr "清除直播电视背景目录"

msgctxt "#31279"
msgid "Set Live TV Icon"
msgstr "设置直播电视图标"

msgctxt "#31280"
msgid "Add Group"
msgstr "增加组"

msgctxt "#31281"
msgid "Rename Group"
msgstr "更名组"

msgctxt "#31282"
msgid "Delete Group"
msgstr "删除组"

msgctxt "#31283"
msgid "Hide Fanart in full screen visualization"
msgstr "全屏可视效果隐藏同人画"

msgctxt "#31284"
msgid "Exit Control Visibility"
msgstr "退出菜单可见"

msgctxt "#31285"
msgid "Set Wallpaper Folder"
msgstr "设置背景目录"

msgctxt "#31286"
msgid "Clear Wallpaper Folder"
msgstr "清除背景目录"

msgctxt "#31287"
msgid "Enable Current Weather Icon"
msgstr "启动当前天气图标"
